有冇保安攻略

最近考左個保安牌
請問依家保安人工正常幾多?
邊度最hea（即可做少少私人野）？

私人野？
你係返工
唔係做私人野

連登仔多數係醫生律師同誇國上市公司老闆?點答?

正常一個鐘50-60蚊
一更8個鐘至12個鐘，最普遍係12個鐘（俗稱12碼）
最hea一定係做夜更，基本上開Netflix 睇戲都冇問題，日更來講就最hea就工廈》住宅〉商場》

做保安不如做保險